［IQ題］364日冬眠，猜一籌款組織

估中無獎

支聯會

秒

但有一個夢....

識既一齊唱

咁都估到

香港人先識

人地前排咪去左放紙鳶爭取平反囉

支那會

屌你老母